白居二簽約落名一問

想問下如果我同細佬抽中白居二
張購買証得我名
咁簽臨約同去律師樓簽文件要唔要帶埋細佬去簽

唔洗

唔洗

利申：上期白居二